筆試應該要加入背頭文字D電影對白既題目

咁先夠質素

00後識系咩

車手唔需要乜？(10分題)

系你老母咩

三萬蚊 過夜！

女性專用區共有多少名女士在觀看賽車？（10分）

唔夠咩車鬥？

女朋友

Benz 加隻撈
分別係咩型號？

ptgf

過夜要幾多錢（2分）

二年b班茂木夏樹，今日咩色？(2分)

車手最緊要係咩？(猜一個身體部位)

咁我應該爆分 20題

請解釋牛奶對車手的好處。(2分)

對眼 pass

Section B Long Question (20分)

點解中里毅㗎gtr無得同涼介㗎fc鬥？他需要改善甚麼問題？

明目

雖然GTR馬力大 不過車頭好重 秋名山後段多急彎 所以中里毅每次入彎都一定推頭 尤其係最後果五連發夾彎 佢每次都拎唔到最好既路線 所以中里毅架GTR冇同同涼介架FC鬥 C鬥 C鬥 C鬥。
我很大程度上同意佢應該需要克服這個問題

條友真係唔識架喎

GTR

冇事咪好囉，點解好？（3分）

個人無事 先做到世界冠軍

托海用咩技術贏evo

主角威能

托海開車前講：陣間揸快啲，我有野趕住做
到底佢係趕住做啲咩？

女朋友買左d咩野令男友會揸車同佢去玩？試分析

我買左件好性感嘅泳衣啊

試分析人同神嘅分別？（5分）

阿木有咩要同拓海講？結果如何？
如果你是阿木，試分析你會否告訴拓海，及如何處理此事。

試簡述藤原文太的一生。(10分)

趕住睇下佢自己係咪被帽

（T/F) 拓海有冇病？

咁多年黎,阿木老豆一共比左幾多錢阿木?(5分)

校長條八婆同阿木講左咩？

戴頭巾代表d咩？

請問回音「Fc鬥」重複左幾多次？（15分）

識西咩

夏樹條底褲咩顏色？（1分）

夏樹過夜服務價錢為$30000,問1小時的收費多少？

試解釋咩叫 睇野愈來愈慢

阿木，你𣎴如唔好叫阿木，𣎴如索性叫條廢柴啦你

T

文泰以甚麼為由，要求拓海代他送豆腐？(3分)

Gay

白色

拓海愈揸愈快

呀木，你不如唔好叫呀木，不如叫條廢柴

唔計養佢果d, 一共係八百六十三萬五千

請列出漂移的步驟 （5分）

無單位扣一分

如在山路不幸撞車，當務之急要如何處理？(2分)

屌你老母

冇講明係阿木定拓海版本

咁樣555555555555，然後55555555555

入灣既時候唔好太慢。。。
然後粉呔。。。嗯~

書面語口語混合 0分

文太話夏樹條裙要短多幾吋?( 1分)

拉拉手制，架車bal 一bal

19年前群馬縣最快，當時的天才賽車手，好有可能係日本第一個世界冠軍
19年前佢選擇了結婚，走咗去賣豆腐
最後佢老婆會離開咗佢

跟據涼介的看法，車手應𣎴應該有火？

肯定係Gay

二

參考片段，FC輸給AE86的原因是什麼，試加以說明。

痔瘡發作

痔瘡發

因為佢有病

FC 既馬力調到250匹 仍然太大 前轆車呔負荷唔到 做唔到最盡既漂移

什麼車的型號如何改裝都是一樣性能? (5分)

你拎架__，贏左人地架evolution阿。（1分）

阿木打人未能洩憤，會打d咩？(3分)

1: 點解文太要帶拓海驗眼
2: 夏樹過一晚夜要幾錢？

飛機

請問文太用左幾耐時間去調整AE86既性能？ (1分)

點解全部都係電影既題黎？
係咪無人睇卡通架啦

有人認為FC輪給AE86是涼介抵抗不住AE86緊貼其後所帶來的壓力，但跟據文太所說，其實壓力是來自車軩。即使涼介把FC的馬力下調至250匹，馬力還是太大，秋名山太多急灣，車軩損耗十分厲害，這導致尾段涼介入灣時路線有偏差，做𣎴到最大限度的漂移。我認為文太的分析專業合理，FC輸給AE86的原因是正如文太所說的。

請指出呀木在油站嘔吐了多少次

汽油佬同豆腐佬去夜總會總共用左幾多錢？ （5分）

高橋涼介，你幾時同我走返轉呀?
如果你跑贏群馬山路所有嘅車手，我就同你走返轉。
山路?
係落山。
全日本嘅落山路。
咁由聽日起，你喺南邊開始，我由北面開始，同唔同山路嘅車手鬥，睇下邊個贏得多，好冇呀?
你唔係諗住落場架咩?
落場?都係山路好玩啲。

我返來啦。
嗯!想點呀?
依呀...矣矣矣矣矣
喂!老婆，幫我，換咗條底褲。
嗯
衰仔!做咩偷咗我條底褲呀?
去邊呀?
我返學啦。
返學?放暑假返咩學呀?
成日都唔同咗人，都唔知係咪去做鴨來?
係女裝來喎。

知唔知咩係神呀?
神以前都係人，不過佢做到人做唔到嘅嘢，之後佢就係神。
一年前，校長條八婆踢咗我出校。
佢同我講，佢話呀木你不如唔好叫呀木，你索性就叫條廢柴啦你。
之後我諗得好清楚，我要話比全世界人知道，我呀木唔係廢柴。
我要做車手。
一年啦，我已經係秋名山車神，士必STARS車隊嘅老闆。
嗯，你唔係舊年至考到牌咩?
嗱，咁呢啲就咪叫做資質囉。
好簡單嘅啫，即係飄移咁，點飄呀?
一入彎，拉拉手掣，架車BELL一BELL咁，咁又點呀，型囉!
架車，架車咪好慢囉。
咁應該點飄呢?
咁你咪踩盡油門，過彎嘅時候，唔好太慢，嗯......然後，反軚。
你咁樣反，咁架車咪跌咗落山，咁你咪死囉。
唉，不過算啦，我唔怪你，你同我一齊考到牌，到今日連軚盤都未掂過。
不如咁啦，加入我車隊。
我冇車呀。
唔洗車嘅，你來幫我洗車架啫，你諗下，我揸車，你洗車，幾有前途呀。
來，兄弟，飲杯!
奶好呀，有咩好?
又高鈣，又有蛋白質，最緊要係咩呀?明目呀嘛。
車手最緊要係咩?對眼
等陣我哋去睇戲囉。
好呀。
唔去得呀，我要返PART TIME喎。
喂，睇夠未呀?
2B高班茂木夏樹，今日白色播。
嗯，好好玩呀?
好緊張咁喎，好熟架?
唔係呀。
唔係?聽講你上個禮拜為咗佢，同隔離班呀狼狗嘈咗獲甘架喎。
返工啦。
咦係喎，我都夠鐘去禁錢TIM
開工

到底拓海老豆一共攬過幾多囡？（2分）

夏樹幾錢？

聆聽材料

請問夜晚晚包住個頭嘅,一定係以下哪一類人士? (2分)

A) 型男
B) 毒撚
C) 基佬
D) 車手

垃圾即係垃圾

小心乜野？

宗教題：咩野係神？點先做到神？

試解釋茂木夏樹買左件點性感既泳衣？ （ 12分）

快啲啦 我趕住車我助手落山啊

短答題：需唔需要讓個頭位比豆腐仔？（3分）

點解拓海會上秋名山挑戰GTR?

神即係人 但佢做到啲人做唔到嘅野 所以佢係神

因為啤酒傷身體

因為佢想拎佢老豆架車

請詳述拓海傷痕位置及成因（10分）

牛奶有咩好處

過夜要幾錢？（1分）

試指出拓海患上何病以擊敗帝皇隊的evolution

俾蚊咬

請問拓海在駕駛AE85 時, 有甚麼評價？🤔

請指出阿木與中里毅比賽時撞車的2個原因(1分)

奶好呀 有咩好呀
明目 車手最緊要係咩呀 係對眼

而家youtube仲有冇得睇 ?

On9

以後會唔每個月嚟一次？

冇

同人鬥既心

唔識抵死題：夏樹係雞定係ptgf? 試加以說明

啊木再次挑戰秋名山，問邊個借左部乜車？（3.141592654分）

請問在駕駛改裝後的AE86時，需要留意什麼？(2分)

怎樣才可以發揮該車的最大性能？(3分)

痴撚線

啱一半
仲有另加一缸油 入滿

求藤原托海跑一轉秋名山最快同最慢既時間(2分）

痴線，點解唔係考極速傳說？

同夏樹扑野既叔叔開咩車廠既車？咩顏色？（4分？

車尾燈都睇唔到，點解？

最快4分半鐘 送埋貨就半個鐘來回，最慢1小時30分鐘

有冇av女優出現過係電影入面？
如有，請加以說明
如冇，請你再睇多次

神都係人, 咁神間唔時都係去邊做啲咩?

去時鐘酒店搞下野

就算fc既馬力降到250匹 馬力依然太大 時間一耐 車太損耗好厲害 做唔到最盡既漂移

連個c鬥嘅回音都有埋
滿分啦

問老豆借部H車

咩係永遠唔夠FC鬥?(2分)

經濟題
請指出"30000蚊過夜"中"30000蚊"所指的貨幣，並按當時匯率換算成港幣。

回答問題：京一反車時在空中轉了多少圈呢？

1. 啊木曾以什麼車種參加比賽？（2分）

2. 試解釋"粉腸"一詞的由來？ （4分）

3. 男性並不能出現在女性專用區，為何汽油佬和豆腐佬能夠出現在該區域？並帶來什麼影響？試簡述之。（8分）

［處境題］條女做雞 屌定唔屌？

1個

無嘔過
邊有人坐車會嘔嫁

阿本在比賽開始時提醒了拓海小心甚麼？(5分)

87出左未？(2分)

唔係出到89喇咩

試分析夏樹30000$一晚個價值唔值

拓海追benz果幕背景音樂係咩?
A.一路向北
B.漂移
C.lost good things
D.告白氣球
E.無一首係

試指出插曲"一路向北"第一句歌詞

通識題，以「你條女雞黎架炸 」出發，討論時下援交風氣（10分）

市販聯會搞聚餐，你想去呀？（T/F）

佢想去小販聯會聚餐

請問拓海在駕駛啊木的AE86* 時, 有甚麼評價？

成個post最難答應該係呢條

後鏡裏的世界

錯呀！係引擎聲ennnn....ennnnn....

應該係後者 請左成兩個禮拜假陪佢叔叔

雖然話ptgf都有做雞成份

你知唔知歌詞點解

個陣就有ptgf

拓海用咩車煉贏人地既Evolution? (1分)

點解你架車咁怪既！

成條軚好似想飛出去咁

唔識抵死題 : 壓力黎自邊到?

阿木：「其實神以前都係人，不過佢做到人做唔到嘅嘢，之後佢就係神。」
你是否同意以上的論述，試詳述之。(10分)

跟據阿木除左打人，仲有打咩？（5分）

阿木揸GTR後果會點?(2分)

須藤京一曾表示, 不會輸給同一個對手多少次?(3分)

已知與茂木夏樹過夜的價格為三萬元，而拓海可以和她過夜五次，阿木可以與夏樹過夜的次數是拓海的兩倍，問阿木共有多少錢？(7分）

兩次

京一件皮褸背面印左咩字

請問養世界冠軍要用幾錢？

秩序

Twice

死

打飛機

請問一年前校長條八婆踼左阿木出校之後，同佢講乜嘢呢？

A. 阿木，我買左件好性感既泳衣～
B. 三萬蚊，過夜
C. 阿木，你不如唔好叫阿木，你索性就
叫條廢柴啦你
D. 我要買GTR

C

坐完車會嘔代表什麼？

數學題 藤原文太用左幾多個月去tune架86

如果校長條八婆同阿木講A或者C......

換左落埸賽車引擎嘅ae86，要去到幾多轉以上先發揮到出黎？ (3分)

a. 8000
b. 9000
c. 10000
d. 11000

承上題，要留意啲乜？(5分)

車軑

D, 新既轉數錶

路試同考官講:「我要買GTR！」

夜媽媽包住個頭 一定係基

托海聽到夏樹講左咩搞到梗親喉嚨呢？

夏樹去沙灘着性感既泳衣，咁拓海去沙灘着咩？

托海係咪一次意外都無?如果有又係發生咩意外?

眼訓係咁比油 撞爛哂啲豆腐

咩車直路好快，轉彎就好慢？

托海因夏樹同過邊個打架（10分）

咁撚簡單同隔離班狼狗嘈左獲金囉

高級題：（不准偷睇）

拓海比人串架車係用黎送豆腐唔係賽車之後
點樣回應？ 對方又有咩反應？

（15分）

當托海夠鐘番工既時候，呀木要去邊（1分）

片中 油站收銀機密碼是？ （2分）

阿木借糧時，被問到作為世界冠軍的他有甚麼貢獻，阿木當時怎樣回答？（2分）

有個人打比拓海同佢道歉 但拓海cut左佢綫 請問係邊個打比拓海？

A.夏樹
B.高橋涼介
C.拓海老豆
D.呀木

D 又執2分

阿木有啲咩想同拓海講？結果如何？
如果你是阿木，你會如何處理此事？ (10分)

睇到粉呔呢到笑撚到噴飯

做咩最有前途

粉呔

我唔知

數學題
已知夏樹過夜價錢為$30000，設客人每月抽取四日光顧，而夏樹每年將自己賺的數目20%做家用給家人，問四年後夏樹能有多少錢？

揸車同洗車

嘔奶

拓海問啊木 咁多人你得唔得啊嘅時候
啊木答左咩

文太改完架86修好之後，佢行咗幾多轉秋名山示範俾拓海睇？

我會博命

1

放心 我會博命㗎

中里毅以甚麼方法封路?阿木得知後表示要如何阻止他封路的行為? (8分)

144萬一年
144*0.8＝115.2（除扣家用）
4年後就有115.2*4＝460.8萬用

Section A @10分

中里毅苦練改掉壞習慣期間，被什麼技術超車？

啊木以什麼為理由要求盡快與中里毅以爆裂嘅高速～旋動？

啊木有否偷跑？如有數到多少開車？

啊木再次挑戰時，質疑對方以什麼方法霸佔道路？

Section B@25分

開始前中里毅說了一句刺激啊木？啊木的回應是？你認為啊木出現低級失誤是因爲中里毅在比賽前以口技影響了世界冠軍的專業判斷嗎？試解釋

由啊木出發直至出現失誤，試回帶中里毅同涼介係車箱中嘅對話。

D
新既轉數錶

用walkie 最後呀木揸左爸爸架戰車

電影中第一句對白是什麼？（10分題）

我個名係電影頭文字d中邊位演員講

但夏樹叫佢啲客做雞蟲/嫖客👉👈
仲話要公開佢個樣

所以應該係雞>PTGF

京一唔會輸俾同一個人幾多次？

屌你老母5p mk 捐返入老母個西入面啦

拓海佢對改車有興趣涼介同佢講解左啲咩 (20)分

一年前！

唔見你撞山架車既?

試解釋為何文泰認為托海不會輸？而最關鍵決勝負位又是哪裡？（6分）

阿木老豆唔係俾佢拎錢，阿木提醒佢老豆？

慣性漂移
車助手落山
有 3
Walkie

屌 粉呔

錯

點解後段比賽時涼介會突然墜後？ (2分）

呀木第一次見到中里毅架車時說：拿 ........?(10分）

高橋涼介

引擎 turbo 入氣量 放氣嘩佬 底吧 頂吧

人地呢啲就叫做車喇 又大包圍又合金軨 嘩呢架車買左幾錢？

老豆送既，唔使錢

因為鐘意後入多d, 係前面比人頂住無隱 （非gay)

連登好多痴線佬

學托海走法囉

0
乳鴿黎

呢啲係 戰術

睇左咁多年戲 係唯獨頭D呢套乜都背到出黎

阿木老豆點說服阿木唔好買GTR (8分)
試講述若果阿木老豆買左架GTR比阿木既後果(5分)

Benz加隻撈
揸gtr阿木死左了

唔計養你個班
一共借左八百六十三萬五千

快極又係86？

幾時同我走返轉

藤原拓海第一句對白係咩？（5分）
藤原拓海送完豆腐幾點翻到屋企？（10分）
藤原拓海第一次出場首歌係咩？（15分）
茂木夏樹為什麼不能跟同學去看電影？（5分）
藤原拓海原打算借進的車去約會？（2.5分）
𠄘上題，他為何能駕駛AE86去約會？（2.5分）

MC題

飲奶對車手有什麼幫助？（1分）
A 加速
B 明目
C 大隻
D 防止嘔吐

拓海飲奶當天，夏樹條底褲咩色？（1分）
A 黑色
B 白色
C 黑色卡其
D 沒有穿著

阿木車隊的名字？ （1分）
A 屎必star
B 帝王隊
C 300蚊隊
D PTGF隊

---短答題 容易---

拓海嘔吐後稱呼阿木是什麼？（1分）

夏樹過一夜要多少錢？（1分）

阿木如果不叫阿木，會叫什麼？（1分）

---短答題 困難---

夏樹泳衣的顏色？（2分）

陳冠豨跟Fishman見面時，贏了多少座山的比賽？（2分）

阿木在油站要問他爸爸拿多少錢？（2分）

---長答題---

試指出並解釋文太賣豆腐的原因 （4分）

試寫出拓海吃芝士蛋糕時的表情和位置 （4分）

試寫出阿木在油站跟拓海打鬥時使用的工具 （4分）

請分析阿木說出「神以前都係人，但佢做到人做唔到既野，所以佢就係神」的含義（10分）

25/30 5**

22/30 5*

20/30 拎u 唔好話自己睇過

笑死

套野都差唔多成十年 點解d對白睇字都已經有聲
仲要有晒畫面

⋯痴孖筋 笑死我

假如拓海既86既極限到左，咁會輪到邊個發揮呢？(2分)

請指出夏樹口中提及的叔叔是誰

文太在拓海拒絕自己小販聯會聚餐的邀請後如何 責罵拓海？(2分)

文太在撞傷頭部之後昏迷，在甦醒之後發現了什麽？(2分)

進階題
1. 茂木夏樹所就讀之班級為何？
2. 文太曾誤認拓海為誰？
3. 根據對白，電影中的年份最有可能為何年？
4. 秋明山上之廟宇敬拜哪位神明？
5. 拓海分別以甚麼技巧超越中里毅？

拓海因鬥車令86壞車後，阿木對文太說了甚麼？

世伯，講好喇，唔好郁手啊，喺公眾場所打仔，對小朋友心理影響好大㗎！

仆街仔 無禮貌 ......

承上題，阿木父親對文太說了甚麼？

經濟科

嗱，豆腐佬，講好喇，唔好郁手啊，喺公眾場所打仔，對小朋友心理影響好大㗎！

有冇人挑戰

唔識3

好嘈呀 個post

現知拓海初次駕駛AE86上落秋名山需1.5小時，一年後為1小時，兩年後為0.5小時，試分析拓海何時開始4.5分鐘上落秋名山

冇人理我

乜撚野啊....?
筆試考MC 冇分幾多分架喎...
你地學過車有車牌未架?

你考通識筆試呀?

答左啦

係twice

放棄自己條線封佢 用對講機同中里毅講 乜你咁茅嫁

在最終三人決戰中 阿木成功帶領眾人
以什麼動作和口號 為拓海打氣？

條友真係唔識嫁喎 依句係秋名山邊一段路講既？
啊木係邊個彎位撞左 撞之後講左咩

簡單mc題

以下邊樣 不是 不是 京一四大悲劇？
A 輸俾高橋京介twice
B 條女做雞
C 對頭車上山唔收油導致炒車
D 被趕落山嘅拓海跑贏

個世界冠軍有冇用（1分）

到底涼介同中里毅之間比賽邊個贏呢

起步
過咗第一個彎或者第二個彎
嗱，係咪呢？叫咗你冷靜㗎啦，依家就因為你唔冷靜，出咗事喇。

拓海 Ganbatte！拓海 Ganbatte！

5 慣性漂移

錯!!!
要夜媽媽戴先係GAY

無從判斷

2 佢老母？

試分析電油佬與豆腐佬教仔方式的差異

20分

阿木上山參與跑車比賽時，身穿什麼衣服？(3分)

承上題，阿木所駕駛是什麼車？(5分)

老豆打仔會有咩後果

拓海打爛哂豆腐之後 老豆用咩打佢？
之後拓海做左咩反抗

1. 2B高班
2. 佢老婆
4. 觀音

木棍
捽佢老豆張相然後掟落地

如果只用戲計
1. 2B班
2. 佢走左佬既老婆
3. 呢題要分析好多野 首先係對白 當86爆偈時京一2個話89都出左 但事實係無ae89 所以當係ae91 而ae91係1987年 但戲中主要車輛 bnr32尾期係94年 E3係95年 所以最少都95打後
4. 觀音
5. 第一次慣性飄移 第二次坑渠過灣

求評分

如果將文太豆腐店的AE86交給高橋涼介改裝，他需要多久時間？

數學題
文太改好86需要一個月時間，而涼介則需要六個月
如兩人合作去改86，需時多少？

呢啲叫戰術

在電影中，對兒子造成心理陰影的主要原因是？
（3分）

listening question:

Listen the following engine sound and choose the correct answer.

"enn ennn eeennnnnn!!"

a) EvoIII

b) AE86

c) GTR

d) FC

公眾場所打仔

全部都啱
第三題我出得咁深你都答到

B
B
A
粉腸
3萬
廢柴
藍色加白色
3
1,000,000円
當年選擇左結婚
露台，唏噓
唔記得。。。。
佢想表達一年後嘅自己，就係神

請評分

眼殘

幫你答尾二 係咪掃把

聆聽題：油站收銀機密碼有幾多個位？

請分析阿木說出「神以前都係人，但佢做到人做唔到既野，所以佢就係神」的含義（10分）

含義係 但神都會做人做既野 想同佢條女開房 但撞到夏樹

拓海：你講咩呀！！？

阿木講咗啲咩？ (2分)

試用慣性同力量轉移解釋車中放一杯水會生什麼現象。

承上題，呀木見副夏樹後第一句對白係咩？

好笑喎

幼稚園題：
拓海所工作的油站的天花有多少盞燈？
以及是甚麼形狀？（5分）

5分全攞 18盞 正方形

試講述我對speedstar既重要性

oral題
請正確唸出車隊"SpeedStar"

0分重作

池谷搞到拓海跟埋一齊飛車，最大問題係自己炒埋，為左溝女搞到拓海要同兩條女飛碓冰

send比運輸署

三萬蚊過夜係咩貨幣？
A) 港幣
B) 台幣
C) 日元
D) 美金

是必 star

中里毅和高橋涼介加埋贏左幾多站？

6個?

倫理題：如果我老母知道我老豆尋晚去咗夜總會，你估會點呢？

阿木 第一次見到中里毅和高橋涼介 為何想"番屋企" ? 試述之

全部都問電影
我問漫畫
神之手輸既原因同解釋
神之腳既習慣
秋山涉同托海分勝負總共跑左幾多轉
托海最後一戰既對手車種同特性係咩
文太點解要托海輪流使用86同impreza既原因

你識唔識睇topic?

呢條最難

5個

對不起 我們這裡不改 掃把佬

三十蚊，過夜，你條囡係雞來呀

哦～原來係gay既 咁我番屋企喇啵

每次過彎車身邊部分較重？
試以物理定律加以解釋。（20分）

無人挑戰？

5*

附加題: 陳冠希有個私竇 咁個名應該叫咩呢? (2分)

拓海最鍾意邊種食物？

夜媽媽包住個頭，代表啲咩

呀木幾歲識拓海？

從呀木口中得知 校長人品如何？

8婆

基

真正既秋名山車神係邊個？

7歲

車手應該要有咩？
A.車
B.技術
C.眼
D.以上皆非

托海老豆

阿木鬧夏樹既名句：三萬蚊 過夜
有另一個棄用版本 試填充
三萬蚊， _ _ _ _ _ _

你條女雞黎架

我再重申一次夏樹個價並唔係三萬

之前已經有巴打出邏輯文解釋過

「阿木係講緊間酒店既價錢，除非阿木叫過夏樹否則佢根本唔會知夏樹收幾多。阿木當時帶條女去酒店門口，向條女介紹過間酒店係爆房聖地，咁阿木一定係對間酒店有認識先可以向人介紹得咁詳細。

所以我認為阿木掌握既資訊應該係酒店過夜收費既資訊而唔係夏樹個人收費既資訊，如果係咁，阿木一早就知夏樹係雞亦都幫襯過，而阿木亦都唔洗等到個一刻先咁驚訝然後同拓海講」(落雨露巴打, 09/2016, 舊登)

由以上資料推斷，夏樹過夜價是為未知數，並假定為x

某程度上拓海係帽緊

條女做雞都仲某程度?

擺撚到明係帽緊啦

文太在最後偷聽拓海和誰傾電話說了什麼和做了什麼決定（10）分
文太最後做了一個什麼動作，這個動作有什麼意思(10)分

但係呀木點知佢條女3萬先

阿木在油站搵老豆時比托海誤以為在做什麼?

其實你係咪想講阿木做左佢老襟?

呀木爆房前食左d咩

懷石料理

甲由

承上題，呀美對該餐懷石料理既評價如何？

幾好啊

🔥

錯 要睇制作特輯先會知

幾時先肯同我跑轉？

你地唔係唔識啊話

唔聽人講揸得太快炒落山個果係咩？？

果架
A.GTR
B.RX7(FC)
C.AE86
D.EVO
E.大眾牌電單車

evo 1 to 10邊部。。
GTR都5架啦。。。
rx7你又識限番FC

溫泉饅頭

阿樹對FISHERMAN前落車嗰首歌係咩?到而家都未搵到

試解釋京一會被拓海同涼介過到頭既原因 5分

涼介曾經請拓海喝過什麼飲料？

寶礦力

呀木同拓海第一次上秋名山分別著咩衫同渣咩型號既車？ 8分

係百事可樂

中里毅曾經對阿木作出乜野稱呼
令阿木認為中里毅串佢？ (2分)

肥仔車神

C） 日元
字幕有寫

我答！C！

豆腐店部AE86和呀木那一部有何分別？

有冇人計過自己拎到幾多分

你整合返一篇100分既試題出來，我做俾你睇

筆試應該改制
40%MC
60%LQ

豆腐佬接完電話後，講幾多句會訓著？

電影應該成為教材

涼介跟係拓海後面 學佢跑法 最後先突圍 但FC馬力大 果時車呔已經損耗好多 所以最後輸番

職業車手點樣入彎？（5分）

描述清晨四時的秋名山環境（2分）

而家通漲又點止三萬蚊過夜呀
ptgf都唔止呢個價啦！

三萬蚊係房錢姐

黑麻麻 鬼影都唔多隻

拓海送豆腐一盆有幾多件？

進階題
拓海老豆最唔怕係咩？

duluduludu du du du
duluduludu du du du

差佬拉

你個癲佬呀

係鬼，你呢段last battle嚟
冇記錯係「奸爸爹拓海」之前
要計歌都係I can't take it anymore嗰首啦

拓海中幾第一次送豆腐

中二 十四歲

阿木同拓海打交,係邊個向對方道歉先?而佢又講咗d咩?

歷史題:拓海老豆幾多年前痔瘡發作？

20年前

嗡曬拓海、木、涼介、中里毅車牌出嚟(10分)

呀吓呀吓呀吓呀吓
I can't take it anymore！

仆街 有聲

其實一直好想知日本人對呢套有咩評價

仆街 笑到翻咗

句 呀吓 好全神

拓海話睇野唔清楚,文太帶佢去驗眼,點知一d事都無,點解?

因為佢愈黎愈快

拓海每晚上秋名山送豆腐比邊個（50分）

坐完車會嘔代表咩?

我無事

重生的AE86要保持多少轉才能把引擎的性能發揮出來? (1分)

11000

阿木如何評價GTR?

人地依d就車啦
又大包圍，又合金拎

bio題：試以生物學角度分析為何拓海食晒d芝士蛋糕都冇食死佢？

錯啦！

阿木
對唔住 我唔應該咁話你條女

一入彎 踩brake就冇反應
四條胎好似想飛出黎
一出彎就好似想反車

1. 我返黎啦
2. 4點半
3. 返pt
4. 電油佬架車
5. 因為上秋名山鍊贏左架GTR

Show Blocked User - 華裔鬼佬

350匹 全天候四驅 強化車身 國寶級跑車

GTR進行了如何的改裝?

唔係人

大包圍 合金鈴 跑車軚盤

拓海要幾點返到屋企

係冇用㗎啦

小販聯會星期幾搞聚會？

喺幾多年前 主角嘅老豆喺邊到最快?

十九年前 群馬縣最快

京一件褸背後寫住咩字？

油站老闆認為拓海有病的原因是什麼？

渣架垃圾鏈贏人地架evolution

我要提出落巴打的論點有欠妥當，基於當時環境，阿木害怕朋友被騙，想大力提醒拓海帽緊的事情。如果提出的是酒店房錢的資訊，實在有欠能有力說服拓海的言詞。應該是直接想提出他女朋友能用多少報酬便和另一男人開房。以語理而言，如果他想提供酒店資訊增加說服力，可以直接說出酒店名稱，不用以房間價錢作比喻，例如: 聖地牙哥，過夜呀。
至於為何他得知夏樹過夜價，相信是他推斷出來，以阿木在片中性格咸濕愛注意女孩子，也不曾正式交過女朋友，加上家境尚可，從不同渠道得知援交公價是很正常，因此，我認為阿木提出三萬元是指夏樹過夜價是非常合理。

描述夏樹的性感泳衣 (10分)

粉腸！

日本啲爆房酒店洗鬼30000咩

扣海最鐘意食乜?

最後一戰, 請寫出以下各人的耳機位置(20分)

1. 京一
2. 拓海
3. 涼介
4. 中里毅

試解釋點解無得同FC鬥FC鬥FC鬥?(2分)

睇賽車一定要做哪個動作? (5分)

為什麼E3過彎的時候會被AE86及FC超前? (1分)

嗌

阿木喺比賽一開始嘅時候做咗啲咩嘢搞到封路嗰啲人鬧佢?

通識

就頭文字D電影版，美也有多大程度同意「神以前都係人」? (10分)
「夏樹唔係雞」，就電影及已有知識推論這說法。(15分)

涼介認為什麼較好玩？

請指出涼介為何會炒車?(1分)

涼介冇炒車

如果當日呀木講完「三萬蚊，過夜呀！」
拓海無打鳩呀木而係澄清返自己都係熟客仔

秋明山車神會係邊個 試解釋之

拓海囉
電油佬話邊個鍊贏架 GTR 先係秋明山車神嘛

托海撞爛哂啲豆腐之後佢老豆放左咩係佢車同埋講左啲咩?

巴打係咪剩係睇左前半
最後果場有人用walkie宣佈邊個係車神

拓海老豆認為暑假仲要返學代表咩？

一杯水
「擺係架車到。」文太指著拓海：「一滴都唔好滴出黎呀，唔係今次我打死你呀，開車。」

做鴨

有冇巴打諗住整個question bank打哂d題目上word pdf左佢post上黎

請指出掃把頭追擊拓海時的車速?

唔係人
因為邊有人坐車會嘔架

好少布

13X

遲d整

AE86 換偈後，最大轉數去到幾多？

請背出涼介教導拓海的改車既技巧

電油佬後生時有咩稱號?

豆腐佬話返屋企 之後去左邊?

廢柴

先講engine 加大turbo既bar數最直接嘞
但要留意返入氣量夠唔夠
放氣既嘩佬要配合返
避震要從硬度 吸震 tire既尺寸同路面形成既角度
再加埋頂bar底bar
經過電腦紀錄每次既行車資料 逐樣去較

又多人又好玩既地方？

應該諗緊點整返好架車

飲杯！飲哂佢！

如果我要答呢題 我都可能要六個月嘅時間

開放題
每次賽車的旁白如何從頭到尾對戰況暸如指掌？

始終每個人都有佢自己既極限

千古之謎

係直升機上面睇緊

估唔到你幾廿歲人仲幾得架喎

起點終點兩個人負責對講機計時，中間隔幾個彎路都會有一兩個癲佬企係防撞欄後面傳訊息俾兩個站，但係電影版好似由頭到尾都係同一個人講

利申:動畫FANS

拓海油站返工一個月賺幾多？

屌你咩，你地咩人嚟

我今日先重睇完都答唔晒

你地睇咗幾多次

我三日睇一次

拓海對中里毅贏左之後
呀木除左自己條褲
請問當日佢條底橫係咩色架呢

拓海贏完高橋涼介之後，點解中里毅會咁開心？

暗戀拓海 好似係

10萬yen

請指出文太所提及職業車手的弱點。

我要買GTR！

呀木是以什麼理由/原因而被校長踢出校？略加以說明？

有次試過一日睇三次

因為佢係廢柴？

過親右彎都會直覺咁留返少少位

電油佬是否嬲豆腐佬唔去佢油站入油？

文太有無讚過拓海

因為佢同涼介都各輸過比拓海 佢地之間比試就係打和

我有話我個仔正常咩

係嬲佢叫啲人唔好去電油佬到入油

好撚多文盲

佢d油咁撚貴

喂你叫我出黎 唔係講d咁既野呀嘩

冇 但有讚過架86

電影入面，文太總共因為飲酒慣低左幾多次？

進階題
夏樹因為咩而冇得同同學去睇戲？

我要買GTR

呀木認為自己咁肥既原因係咩？

ok 睇完呢個post好似睇完一套戲咁

有手有腳靠自己

點解文太話完托海仆街仔無禮貌之後無啦啦傻笑?

但係你琴晚差啲炒喎

點解頭D得日本車

夏樹個客揸benz